祖国的实力快展现吧 全力支持解放军接管香港

他妈b 一堆废物港狗想要搞乱国家

香港公安根本没有做实事

国家快派军队镇压吧 我们国家不能出乱子的

美国管不了我们国家的事情

作为爱国份子的蓝丝的你们怕什么？

难度不相信国家军队吗？

我作为完整的中国人

认为一定要派军队接管香港

经济什么的以后再算

最重要的是国家的完整性

支持赶走所有反送中企业

国家完整性大于一切

呀 你们的财产是次要 知道吗？

快跟你们爸妈说 现在只有解放军接管香港才能解决一切

強制接收香港就不怕國民會被訊息洗腦嗎，
恐怕將來會發生第二次內戰吧

管他的 就算香港沦为死城 楼市大跌 银行倒闭也没差 最重要的是国家完整性

那是以后的事

亮劍吧

但係而家咩年代，仲用劍

發夢見到香港人下次唔再衝擊立法會政總警總，去左衝擊解放軍總部/中聯辦，唔再香港人打香港人造成輿論壓力。

再次重申 现在最重要 首要是保护国家完整性 其他什么外资企业 什么楼市的问题 国家未来会解决 难度你们不信任国家吗？

咪講埋啲不負責任嘅言論好無
害死其他人啊

清算港英余孽！

[url] 一個唔係純種既人，話自己係完整既中國人知唔知個醜字點寫[/url]

支持推举楼主接替林郑月娥成为未来新一届香港特首，带领香港走出困局！本人代表全连登论坛上下网民一致支持，期望楼主可以领导全香港人民，打倒万恶民主自由社会主义、清除一切外国势力的干预、香港人大部份都是爱国爱党，现在就是只欠楼主的一声号召。

焦土派最撚開心

一個唔係純種既人，話自己係完整既中國人知唔知個醜字點寫

樓主請去香討
連登全部係愛國好青年